[求救]裝修咸水制鬆樓下投訴有水跡

新買左2手居屋 今日開始折野 應該師傅唔小心鬆左咸水制
跟住下面果戶話係我地整爆個搞到佢地單位有水跡 問左管理處 佢地話唔做中間人 要我地自己deal 但d地台都未折 會唔會咁快搞到下面果戶咁 想問有冇方法check?

公證行

快手啲搞, 唔係遲啲嚴重起上嚟賠撚死你

Thanksss 巴打 係咪 色水測試
想問如果真係關事 我地有買保險 會唔會幫手賠？

可能上一手呢

係咁都冇計

2手樓係現況買入